<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>reddit：互联网的首页</title>
    <link>https://www.reddit.com/</link>
    <description></description>
    <lastBuildDate>Mon, 04 Dec 2023 15:15:39 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>我是我</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/me_irl/comments/18ak7bz/me_irl/</link>
      <description><![CDATA[       由   提交/u/gptccc  到   r/me_irl   [链接] [评论] &lt; /表&gt;]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/me_irl/comments/18ak7bz/me_irl/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 13:28:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>福克斯新闻主持人切入特朗普演讲以纠正“许多谎言”</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/politics/comments/18ahsyz/fox_news_host_cuts_into_trump_speech_to_correct/</link>
      <description><![CDATA[   /u/blllrrrrrr  到  r/政治  [链接] [评论] &lt; /表&gt;]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/politics/comments/18ahsyz/fox_news_host_cuts_into_trump_speech_to_correct/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 10:57:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>救护车=/=出租车？？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/HolUp/comments/18ahewp/ambulance_taxi/</link>
      <description><![CDATA[       由   提交/u/Silent_Assasin14  到   r/HolUp   [链接] [评论] &lt; /表&gt;]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/HolUp/comments/18ahewp/ambulance_taxi/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 10:29:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>不过，这是一种男子气概的哭声……</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/rareinsults/comments/18ag2u5/its_a_manly_cry_though/</link>
      <description><![CDATA[     &lt; /td&gt;  由   提交/u/xzhoneyxz   到  r/rareinsults  [链接] [评论] &lt; /表&gt;]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/rareinsults/comments/18ag2u5/its_a_manly_cry_though/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 08:44:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我犯了一个错误，要求我的妻子开放婚姻，我很后悔</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/TwoHotTakes/comments/18aanf6/i_made_the_mistake_of_asking_my_wife_for_an_open/</link>
      <description><![CDATA[我感觉自己像个十足的白痴。我和我的妻子结婚已经 19 年了。我们有一个孩子。我们的女儿今年夏天入伍后搬了出去。我爱我的妻子，但我觉得我们生活中的火花已经消失了。我不想和她离婚，所以我向她提出了开放式婚姻。她一开始很沮丧，但最终她同意了。 就像我在帖子标题中所说的那样，我犯了一个错误。我了解到，仅仅因为我不像结婚时那样对我的妻子有吸引力，并不意味着其他男人也会有同样的感觉。我的妻子有很多男人和约会对象，她不知道该如何处理他们。但对我来说却恰恰相反。不仅如此，在我的妻子同意开放婚姻后，我约了一位同事的女士出去约会。我是我工作的经理，但我不是她的经理。我们在完全不同的部门工作，我们的工作与彼此的工作无关。但即使我不是她的经理并且我处于开放婚姻状态，她还是向她的经理抱怨并向人力资源部展示了我的信息。我失去了工作。 我告诉我的妻子我想再次结束我们的婚姻，因为我一开始就提出这个建议就是个白痴。她说不，她对现状很满意。当我知道她和其他男人在一起时，我真的很伤心。当我告诉他时，我的兄弟称我为白痴，并说期望我的妻子看起来像她结婚时那样，这让我成为一个傻瓜。他甚至还说她保养得很好，44岁了身材也很好，只是看起来不像20岁。他还好意思说我老婆比我好看，我可以忍受减肥. 我爱我的妻子，我不想离婚。我从来不想离婚，这就是我首先提出离婚的原因。但她并不想结束这段婚姻。我不担心钱，因为我们都工作，但我不想离婚。我很高兴我的女儿加入了皇家空军，而不是在这里看到我们的婚姻破裂。   由   提交/u/Green-Waterways-1482  到  r/TwoHotTakes  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/TwoHotTakes/comments/18aanf6/i_made_the_mistake_of_asking_my_wife_for_an_open/</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 02:57:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>男士们，您的妻子/女朋友不喜欢她自己的哪一点，而您却觉得自己很有吸引力？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/AskReddit/comments/18a5znr/men_what_is_something_that_your_wifegirlfriend/</link>
      <description><![CDATA[ 由   提交/u/Daffles21  到   r/AskReddit   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/AskReddit/comments/18a5znr/men_what_is_something_that_your_wifegirlfriend/</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 23:01:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>请不要支持“艾林爵士”模组</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/BaldursGate3/comments/18a4ryt/please_dont_support_the_ser_aylin_mod/</link>
      <description><![CDATA[只是让每个人都知道...“艾林爵士”不仅仅是一些随机无害的模组，为了好玩而改变艾林的性别。它是 mod 包的一部分（位于另一个网站上，因为大多数 mod 显然是从 Nexus 上删除的），称为“无字母表”mod，旨在从整个游戏中删除每个酷儿角色以及对任何酷儿身份的每个引用，如果这还不够糟糕的话，模组创建者还在努力从游戏中删除有色人种...... 在网站上，他们表示该模组“确保了性别和性取向”世界 NPC 符合中世纪现状”我什至没有感到惊讶，因为他们没有删除对 Nocturne 跨性别的引用，而是决定做更容易的事情（这并不容易）就是把她变成一个试图成为女人但又讨厌它的男人......哎呀我想知道他们为什么要这么做？想象一下当我看到他们没有消除任何魔法方面的模组时我的惊讶游戏中的生物，以使其符合“中世纪现状”。这几乎就好像他们不关心现实主义，实际上只是他们对酷儿的仇恨，因为如果他们确实关心现实主义，他们就会请清楚地意识到，我们自古以来就存在了。 制作这些模组的同一个人也创建了臭名昭著的“修复”模组。威尔和他的父亲把他们都变成了白色，评论里充满了人们（包括该模组的创建者），他们非常兴奋，因为他们终于可以和威尔恋爱了，因为他们已经把他变成了白色，这令人困惑……在那里甚至有人讨论用“白人声音”取代威尔的声音。因为当仍然有一个黑人为其中一个角色配音时，他们如何能够享受游戏？ 哦，这感觉他妈的随机，但你知道白癜风吗？公元前 1500 多年前首次描述的疾病？是的，这也是他们为了“现实主义”而删除的东西。 如果你仍然怀疑其中存在恶意，那么可能是帮助创作者的人给两名同性恋男子打电话的事实游戏中的 f-slur 是他们希望从游戏中删除的内容列表，而 mod 作者只是回复了他们，感谢他们的帮助。我敢肯定，如果你继续滚动它，还会有更多这样的内容，但我无法忍受再读下去。 他们实际上是在试图创建自己的白人至上主义天堂。 .. 我留下了一条评论，告知所有人这一切，但我在发布后大约 20 秒内就被屏蔽了。 请不要支持这种垃圾。世界上的仇恨已经够多了。  编辑：讨厌陈述显而易见的事情，但不......忽视纳粹实际上不是处理他们的正确方法。扰乱他们的安宁，迫使他们的行为暴露在光天化日之下。如果您的重点是网上的陌生人没有按照您认为他们应该这样做的方式揭露纳粹分子，而不是真正的纳粹分子，那么请花一点时间反思为什么这是您的首要任务。老实说，我认为我在这里犯的最大错误是专门针对模组而不是白人至上主义者群体制作了标题。这是我唯一的遗憾。   由   提交/u/SignificanceNo2411  到  r/BaldursGate3  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/BaldursGate3/comments/18a4ryt/please_dont_support_the_ser_aylin_mod/</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 22:07:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>史蒂夫-哦，这里！有什么问题都可以问我！！！</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/IAmA/comments/18a3ea2/steveo_here_ask_me_anything/</link>
      <description><![CDATA[大家好，我是 Steve-O（这是一张照片作为证明： https://postimg.cc/VS4Yn7tm）。如果你不了解我，二十多年前我参加过一个名为《Jackass》的 MTV 节目，不知何故，二十年后这仍然是一件事情。我被认为是一位全能艺人，我喜欢动物（因此，我的 Reddit 昵称是“StreetDogLover”），并计划与我的未婚妻在我们刚刚在田纳西州购买的一处房产上开设一个动物保护区。我最近完成了一部名为“Steve-O&#39;s Bucket List”的真正疯狂的多媒体喜剧节目的世界巡演，我很高兴地告诉大家，该节目现在正在 steveo.com 上限时播放。我想这已经涵盖了，现在，我们走吧！是的，伙计！！！ ​ 谢谢大家！五个多小时过去了，今天就到此为止了！请投票并在其他订阅者和/或任何其他有效的方式上分享此 AMA！另外，请务必欣赏我的新“遗愿清单”特别节目。直到下一次！哇喔!!!   由   提交/u/StreetDogLover  到  r/IAmA   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/IAmA/comments/18a3ea2/steveo_here_ask_me_anything/</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 21:09:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>你不想在 GTA 6 中看到什么？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/GTA/comments/18a0npv/whats_something_you_dont_wanna_see_in_gta_6/</link>
      <description><![CDATA[      对我来说，它是汽车里的油箱 我喜欢现实主义的感觉，就像现实的 rdr2 一样，我不希望这个功能每 20 分钟停止一次，因为我的汽油不足，在游戏的前 3 小时后我会感到沮丧 他们当然可以在角色扮演模式中实现这一点   由   提交/u/KVKvKvLL  到  r/GTA  [链接] [评论] &lt; /表&gt;]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/GTA/comments/18a0npv/whats_something_you_dont_wanna_see_in_gta_6/</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 19:10:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>TIFU：在我 20 多岁时沐浴时绽放</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/tifu/comments/189zlto/tifu_by_flowering_while_showering_into_my_20s/</link>
      <description><![CDATA[这发生在很多年前，当时我还只是一名大学年轻人。但故事实际上开始于大约 18 年前，当时我还是个婴儿。 像大多数孩子一样，我讨厌在洗澡时让肥皂进入眼睛。即使是温和的“婴儿洗发水”也会让我勃然大怒。我的父亲是一个勇敢解决问题的人，喜欢过度工程，他想出了一种 360 度遮阳板，我的头发可以穿过它。然后，他们就可以给我洗头发，肥皂水就会滚下来。太好了。它看起来就像我头上的一朵花，所以我的父母会说我“在洗澡时开花”。 最终，OG 遮阳板发霉并被处理掉，但我爸爸做了一些这些年。当他决定我应该能够在不让肥皂进入眼睛的情况下洗头时，他最终停了下来，但我没有，并开始自己制作。随着时间的推移，专门用于此目的的“花帽”开始批量生产，我转而只根据需要购买。我的眼睛里从来没有肥皂！太棒了！ 好吧，当我 20 岁、住在自己的大学公寓里时，我仍然没有踢过花帽。我每天洗澡的时候都在开花，过着最美好的生活。提示一个可爱的女孩住在我的地方，并建议我们在做爱之前一起洗澡。她让我帮她洗头发并刷护发素，这显然对她来说感觉非常好，并且让我非常兴奋。当我完成后，她主动提出要给我洗头发。我认为这对我没有任何帮助，但我说“当然！” 然后我从淋浴间伸出手，找到放花帽的抽屉并戴上它。起初她笑了，以为我在开玩笑，即使我解释了那是什么。但后来我想她注意到它看起来有点旧、用过、褪色了，而且在我的浴室里放一顶花帽以供偶尔的玩笑会很奇怪。 值得赞扬的是，她洗了衣服我戴着它时的头发。那天晚上我们没有做爱——我不记得她的解释——但第二天早上她离开后，她没有回我的电话或 AIM 消息。  在那之后我立即洗澡时并没有停止开花。如果这种情况再次出现，我只会说：“哦，我已经洗头了”。但当我遇到我现在的妻子时，我知道是时候放弃了。所以我洗澡时不再开花，我只是偶尔忍受肥皂进入眼睛的痛苦。 但你最好相信，当我们有了孩子时，我立即给他们买了花帽子。我妻子认为他们很棒。她不知道我的黑暗过去。每隔一段时间，我就会看着孩子们的花帽，听到他们在呼唤我，示意我戴上它们。我还没有屈服，但我想这只是时间问题…… TL;DR：我洗澡时开花；洗了个好头发，但没有别的。 编辑：我的花帽在大学时的大致样子。&lt; /a&gt;   由   提交/u/TheBoggart  到  r/tifu  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/tifu/comments/189zlto/tifu_by_flowering_while_showering_into_my_20s/</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 18:24:20 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>